[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(6) 無主機買啦唔洗問

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏輕鬆，減壓用一流。

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。此外應該仲可以一齊去其他島度一齊玩。

Q：咩版先有中文？
A：乜版都有中文 。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？！
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：今集未知，估計係十個左右。

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383隻好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預定3月13日發售 3月7日接受預訂
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

Animal Crossing: New Horizons 移民計畫介紹大會

留名先

Lm

LM

好正 巴打啲收藏？

一部份咋，仲有更多
btw，應該唔夠金美熊齊

金美熊好似齊咗卡

so fu__ing crazy
點跟

lm

小學生 會唔會玩唔掂呢隻驚

岩岩見到美森有貨 ＄550 ＄520

唔識去google map緊
要穿過pizzahut個商場再往前？

去冰島?

今次有沒有中文版？

有

好誇張

岩，到左759搭扶手落地下，再穿過隧道直行過馬路

屌你，下次你開返

小學生玩咩switch姐

bought

倒朝屯門4個妹妹仔排頭位

無人島

問完屯門兇宅啲人
答唔到幾時有

aeon答唔到幾時有便攜包

報告完畢
返屋企

上個月係深水埗訂完機 到貨先黎話食骨要俾多$1,500 先可以拎機,或者退訂.
係咪全世界都咁做生意?

我以為aeon同UNY一樣同時賣埋個套

daddy好似係後面
計埋成個家族好似買左6,7部機
唔知係唔係炒

幾時開訂?有冇係老任條list到?

3k收唔收到一部

可能朝早有？
我啱啱先出去唔知
不過屯門嗰間佢話冇返貨

2月尾 唔係條list到

唔好支持炒價啦

之前呢度包括我都仲有幾個巴打有提過因為細舖真係會咁做生意，所以老閪都唔訂細舖...

有正價買到先得嫁

狗源貨重要食炒你退訂算啦

細game舖訂貨就好易有呢個情況，有得炒佢就唔會理商業道德
我都試過你呢個坐地起價既情況，訂咗game重要食炒屌佢老母，間仆街舖係灣仔電腦城

諗住去到收返訂同屌鳩佢

啱啱行完深水埗
幾間舖都有巴打絲打出緊動森機

開撚埋名先

開名

不過其實成個黃金都係黑店
我唔會係嗰度買game/機

唔得，起碼3500

上面開左
多謝呢間鋪 我再去黃金買野斬手指

倒屎咁早去排，終於可以開箱了
好開心可以堅持唔益炒狗唔益狗源

意森訂單可以cancel了

動森版漿糊咩事好得意

黃金買機會中伏其實都講左好多年

2樓果間 hi 野
次次都炒撚到飛天 就算其他game 平我都永不幫襯

絲打你隻手好靚

Fb嗰個係咪巴打？

唔係 fb有花生食？

係，個時條死八婆勁串話有得退訂

乜你識分黑店架咩

你都唔撚分黃藍店

無咪等囉，做咩要益炒狗

咁你都知乜黎

Fb都有咁嘅事 同你一樣
間野仲好串話退返$500訂俾個清

勁pk

我n年前中過伏已經永久blacklist

呢啲case有冇得報海關？

佢就唔串既 重幾好禮貌 不過咁做生意仆街啲囉

根本就係慣常手法黎架啦

我冇wiiu淨係齊卡咋，所以都係你收藏豐富啲

屌唔記得買game
得部機拎嚟打飛機

報完海關都唔會點做野

報嚟無乜用

佢淨係去紅店

dl版

不如今晚出去買驚算

冷靜D，你想排一星期隊

我得隻驚同個2隻amiibo咋

其實 amiibo 有咩用

新手未買機

我講完話唔幫襯吉野家同楊明餐廳你重要bin我c
只係我冇用和理eat app去睇佢黃藍
唔代表我會明知到佢係藍都重會入去幫襯

我好唔鍾意D 舖頭唔明碼實價咁貼價錢出黎，覺得實做水魚，所以好耐冇喺黃金game舖買野

補返開機圖

genki有殼用唔到

已經貼咗mon貼？

真係唔明點解咁鍾意去黃金 全香港大鋪細鋪差唔多度度都有 係要去做水魚

貼咗喇 巴打

黃金啲黑店黑過黑洞

我未貼唔敢開機玩住

下個星期五貼埋再開嚟玩

隔離post好似見人中伏買左兩腳插水貨機

巴打 想問吓你覺得粒genki值唔值得買？

thanks

我剩係上星期見到隔離帖話去黃金買一個原廠火牛
點之佢返到屋企打開，見到個火牛係兩腳

值得買，因為我用Airpods打機，好方便，又唔會嘈到人哋

我估我係記錯呢單

我都有買,唔係有delay咩,好嚴重下

要aptx ll耳機先正常

我無delay啵，好正常

係咪可以同電話果隻動物之森 有連動？

lite套都200 唔好去搶

而家就係擺明搶都有水魚上釣

其實主題機遲d仲會唔會番貨？

今日心情好，答下你，睇頭post

我喺間驚舖一開既時候就買
問佢個動森大機套幾錢，佢求其開我190

冇得收編sanrio幾隻動物做村民嗰幾隻超可愛

Diu, 辜負左你個頭post
sor

hori個套唔係靚啲咩？

Sanrio啲傢俬有無得用？

保護套$495 正常 ？

唔正常啦 呢個價點正常
Pro controller都買到個

係邊隻金鉑保護套咁把炮？

係，詳情未公佈

屌佢老母 蘇寧

差d中佢伏

買蘇寧咁抵你死啦

但我一陣去買港行Switch同隻Game
但我電話係日本iOS 會唔會連動唔到

有無人知同梱機 家陣係咪周圍都無貨？

大家到時機場揀咩色

用nintendo account來連動

Btw game未出

認得條友啦 已經block左

等下星期一次過出埋先揀

咁姓藍既人類係咪要改姓黃

鑲金咩屌

有就一定有，係食炒價咁囉

繁中有無得偷跑？

好似買左10部

咁你又唔洗咁快食花生咁撚開心

問下點解咁貴啫

其實周圍啲細舖都唔少貨

全區有中文
咪撚買行貨

咁同梱機 唔係解 機+game咩？ game未出 又出同梱機？

同梱未出呀嘛？

邊個？係咪要記多個名喺小氣簿

原裝 動森套

一家人買6-7部除左炒我諗唔到咩原因

會出咩 佢想講嘅應該係特別版

波台狗 都係低智 被害上身 唔怪你

港行主題機唔包game
同梱下星期先出

新手無知一問，你地講嘅amiibo 卡係咪今次個game 都用到架？
真係好鍾意自己生日果隻動物想買卡

唔該 同梱係日水？

連標題都冇睇

一般最盡都係2字頭
495簡直on9
不過去得so0買都預左架啦
反正實唔後悔

D卡好似要抽

“含淚”買

無咩聽佢會炒野 貴幾十就話啫

點知蘇寧咁撚狼死

UNY 今朝賣177

成人家11個人總共11部呀 每部放$3400比某「老闆娘」帶頭個個同屋企人講完每部放到$3400 個師奶仲開心到跳下跳下

有人肯接 先有呢歪風 。

姐係家陣出去唔會買到主機喇
咁等佢返貨

唔去so0買會後悔架

177正價 Good

好景有間細店保護套188，算良心，快衝

請問邊到仲有港行買而唔係狗源貨？豐澤缺貨 唔知Apita UNY有冇

黃金個動森套幾錢?
有冇得幫貼?

有冇得貼埋?

比錢check機搞鬼死咁耐 阻住地球轉
祝佢炒燶 拎10部機盒當枕頭

無啦 無曬 朝早已經賣曬 仲點買

標題

唔係貼，係佢個套wor

Sorry 我誤會左佢意思我想問普通版switch

大家太好人

個套跟張貼

明明係"[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(6)"，普通機過返隔離版問啦

無呀自己貼係未手機貼咁貼，Sor，唔識野

買DL版
反正日日都會開黎玩

#1都有寫
普通定特別個原則都一樣

我有預感如果偷跑會有一堆人買行貨

Sor 因為本身想買動森版 但買唔到 又追開post 所以係到問左

另外去買張玻璃貼啦

一陣好快有人笑你 係黑店買野

去深之都 或黃金對面買喇

買dl版又有得用券 又唔洗食狗源貨

btw冇非狗源既港行大機架喇
一係買水一係買lite

岩岩買左
但唔識貼mon貼

而家炒到幾錢

3500 up

痴撚線

呢個靚好多

水貨有冇
唔想食炒價

好似有巴打話下水4月底?

話說你地玩仔定女
入面有冇得變性

想買部送禮
有冇清炒比我
我都好過去黑店藍店買狗源貨

應該玩仔

買mon貼同game去邊度買好

第6個post仲講緊買機 我都係20號先入返黎

你掉個價出黎 d人岩就會出黎

今次唔知係冇性別定係男女都可以剪同一個頭

其實係講唔夠幾句game 野就有人問

想抽下卡
點買先平

Times so0仲有貨 3140加2隻games做骨

含淚狗衝啊
唔買後悔啊

佢哋見部機靚想買咪入嚟問

咩都唔睇就問一餐

買機既有超過一半未必買驚

Jp樂天

點解會諗住3650都賣到

好 唔該晒

我都明嘅 琴晚都好多絲打排

不過下下入嚟就問同一條問題

冇佢地我就買到

係咪有得夾plan?

我係啲so09就唔撚再提等20號開game扮冇事再討論喇
係都要衝出嚟繼續畀人屌

其實咩係狗源？

百老匯炒緊4000

香港老任代理金源
撐狗所以叫狗源

BTW新post
問多次
仲有冇機賣
邊度有
邊度平
邊度唔洗食骨
幾時先有下一水貨
幾時有game賣
特別版機連唔連game
買咗e version幾時可以開始玩
仲有

隻game玩咩

到到都炒緊 頭先去D game鋪睇都要$3900
主機+let’s go+薩爾達禁樣1set
Amazon訂機都要$3600
好撚貴

冇去so0訂機有冇後悔

3900仲要食骨

忍唔住要分享拎到機嘅喜悅
同拎優越感我冇機

收3400，老闆娘諗住賣3700一部?

我要食冷飯

原來係其他炒家留負皮

好苦惱要唔要買
撞正今日係我個妹生日 想話買比佢做禮物
點知會炒到禁貴 本身諗住3000可以埋單

真係撚狗

同牧場物語一唔一樣呢？

3900真係算狼
雖然唔鼓勵食炒
但要食都唔係食呢個價啦

遲下先買俾佢啦 你有心佢都feel到嘅

lite機幫到你

無得變性，但性別無大影響
因為可以男人著女裝，女人剪男人頭

可惜lite機冇特別版
佢係鐘意個款同隻game先諗住買

好
玩仔仔扮女人先
d動物會唔會理你咩性別

少少啦
例如你係男角，有時花名叫叫你做阿爸
女人叫你做阿嬸咁大分別左右囉

便攜包我係豐澤買到

一直覺得靜江Isabelle好生譜
查一查先知係new leaf打後先有
我nds之後無玩動森完全唔識
但見網上啲人對靜江好兩極化
一係好鍾意
一係勁憎佢
到底點解？

順便投個票
靜江好可愛好想日日見
靜江死八婆好乞人憎

咪係，唔講以為自己喺主機個post

好波

啲人覺得佢睇落好單純但其實係bitch
有無人留意到今次佢把聲比人較高左

係豐澤正價入到個袋

問返隻game先，係咪可以
分個手制俾2P當佢好似訪客咁
用同一個mon兩個人仔係我個
無人島上面玩？

門市邊到仲有袋賣啊？
如果要唔經狗源

正解

炒到上5000未

咁就好，起碼我毒人都可以
一齊玩，再叫佢自己買game

豐澤個網？ 我今日晏晝開始睇一直缺緊貨 係屋企附近間豐澤都話冇

無啦

嘩訓醒變咗六啦

門市
好似要睇返間舖本身有冇Switch買先有得買個袋

大峽菊巴我send咗request俾你

隻色真係好靚

記得最後屌佢係垃圾食屎炒狗

想問下單機果陣係咪都需要用網絡？
拎出街玩好似會唔方便

但係真機係有少少色差

佢哋宣傳相落左好重 filter, 真色係深色好多

其實個dock同對joy con
都有方法上e shop散買
最值錢應該係機背ｄ暗花

奸商最後準備

唔洗咁急買wo，22 23 號應該有一大堆水貨

水貨係咪無保？

吉之島/uny幾時先有Amiibo卡賣
唔想兩盒卡都集運

冇，不過到時水貨最多咪3200 3300左右
$4000部機點買得落手

連部機個紙盒都有得買
如果有嗰隻暗花貼紙貼埋機背
咁就成套限定版攪掂晒

我個人唔鍾意靜江
覺得佢有種好煩既老女人feel

無嘢玩啦，佢最後同炒家講：我返到屋企喇

我勁憎扮天真的bitch

中意浣熊都唔中意isabelle啦講真

一係買普通機加特別版便攜包

我女朋友都係 我仲一直以為E隻Game無乜人玩

好靚

實體好似最快下星期4偷跑

一日

有冇平靚正mon貼鋪頭包貼推介?

身邊幾個朋友由新出到依家部機都未壞過 過左保後係個joycon壞壞地 但係可以自己整返好 真係唔洗咁在意行定水

早得一日 咁不如等11點玩dl算

11點就有？

2300
夜晚十一點

得罪講句
靜江真係唔可愛好叉煩

已經down咗 11點狗衝

我知啊 即係跟日本時間12點？

係

睇你係日本eshop定香港eshop買（好似係）

咁你預左要食炒啦
2月28日先講3月7日可以訂
早訂既全部都係食硬骨 或者貨到通知

日本eshop hkt2300
香港eshop hkt2400

如果實體早到兩日就好

知唔知有冇黃店20號前會返特別版水貨
好想用返動森機玩動森

憎靜江個D 係絲定巴
靜江明明好可愛 行路有鈴鈴聲係萌點

大家覺得應該買Sandisk ultra定extreme 256gb micro sd card好呢？ extreme應該會load快啲？

細鋪係無保障 。 你唔順簡單報復咪玩七佢電話 叫下外賣咁

人格同良知 同錢 係唔成正比

靜江係一個著gucci嘅死八婆

其實點解唔番去switch post問

返都天價喇

見大家買咗新機應該都會買sd card順便問問

呢度搵到咁多人唔鍾意靜江好開心成日唔明點解佢企中間

睇youtube介紹片話個島會比d任務你做
其中有d任好似係同朋友打招呼咁
咁如果毒撚冇朋友自己一個玩會唔會好多任都過唔到

搞錯，應該拖到佢最後一刻

咁佢7/24全年無休社畜 有少少錢買姑池都好正常吖

switch支援到100mb only
快d都冇意義

呢度大把人可以做朋友啦

想請教巴打
Amiibo card 有冇限制美版卡同日版卡？
Amiibo公仔唔可以入島？咁海報同攝影棚即係點樣玩法？

呢位baby，隻驚都未出，點完全答到你玩法既問題

Btw amiibo card無美日之分，一樣用到

唔該哂巴打
因為屋企有幾隻動森Amiibo公仔
見唔可以入島有啲Sad

暫時好似只有Amiibo card先可以邀入島
公仔就係unlock海報購買權

元朗黃店有冇mon貼痴同埋有冇套呢

識揀了 唔該晒

睇嚟屌張ultra夠有突

我見有d小朋友帶埋daddy黎排隊應該自用,但排51,52左右

炒狗死全家,btw邊個老闆娘

d任唔做應該都玩到落去
最多攞少份禮物

為左個1萬1千蚊 破壞左11個人既希望

原來新CM地形多左一層

頭幾秒就咁聽落，中文版真係國語嚟

唔意外

我都想講我尋日特登唔提 uny, 點知有幾條友 係咁問, 我扮睇唔到算7點到都有位

睇嚟要玩英文

清, 點解你話game唔好買行版?

好彩學過日文

MON貼, 邊度買平?

應該都係玩返日文

想買套同痴mon貼
去左信和好似咩都無

買早左, 呢個靚咁多既屌

頭先見有巴打係黃金買機，唔知會俾人呃幾多

我響UNY買 咁係咪即係要自己痴

我想問呢個其實咩黎

我估係game帶盒

係game 帶盒我有splatoon 版

放得一隻不了
佢都寫住 card pocket

呢個款似係放12餅帶果隻喎

係咪架, 咁我買架喇

24塊呀原來, 但唔知4月香港會唔會有得賣呢?

我見個款同我果個splatoon一樣以為都係12添

但有冇人答到我點解遊戲唔好買行版

因為狗源貨? 我自己訂左日水

寶源貨

日水可以響邊度訂

見到冇人回你我答你啦
唔洗

我係日本amazon訂咗 直送的

代理送花牌去深水埗魔署

美森見到＄550

但佢20號先送

1年 8人個個?

唔洗心急啦,最緊要安安全全送到黎

係咪要刪島再黎過
btw未玩過唔識刷 有冇人可以講解下

日文廢諗查住咁玩

明明隻game輕鬆玩，何必呢

如果我想放個套 但張貼我自己要 唔知有冇人要

有冇人夾家庭plan

原價你點睇念在我排左4個鐘

之前只要唔好save就可以刷到有為止
今次未知，但啲介紹片入面一個島有好多種唔同生果，可能係迫你用online啩

我想啊

想問下動物之森個套裝，係大電版定普通版黎?

同埋依家出面賣緊幾錢?

睇Q&A多謝合作
2340

未呀 佢唔理我

有意

SORRY，岩岩睇到。各位巴打都係訂左嫁?
我見各位都係排隊去買咁.....

added

嗨左你冇反應 你係咪剔左唔收陌生人msg

聽日文開心啲 點解唔可以有廣東話

邊有日語配音

之前睇人介紹 好似有提子🍇

有無人喺日本eshop買咗個券？
想請問吓有無巴打知 點解比完錢都未有嗰張券

追唔切post
終於開晒兩部switch 不過本身得我買game 而家想兩部機輪流玩都幾煩 其中一部唔可以係街連

買完應該就可以揀game架la wor

下個post開唔開個fc list
好似以前咁

啲動物嘅嘰哩咕嚕係該語言嘅電腦AI發音加快版嚟
細心聽聽得到

直銷仲未有日水

其實我幫fd問 但見佢好似揀唔到game咁
佢連購買紀錄/email都無 但信用卡嗰到就hold起咗筆數

嗚哇好葡萄

可能未過數
用開Tap&Go
一襟制即時過數完成交易

唔知幾時又可以有隊排下呢

有冇人一齊夾買amiibo卡

thx巴打
唯有等多一兩日睇吓有無過數la

想夾呀

想要第1、4彈各3包

喺邊到買？日森？

個個買完機成個post即刻靜曬

幾點啊

琴晚勁多人問排隊啲野

可能大家尋晚排完通宵 返到屋企就訓到而家

我岩岩先集咗啲過嚟香港

買咗幾錢？

係咪可以夾

我都有興趣

想夾

+1

我可以買一相第四彈返黎，$50包有無人有興趣？

1盒係咪1400HKD到?

無啦啦推左咁後以為好多game消息
原來係因為部主機

你買幾錢??

想問下點知邊隻係邊彈
想抽自己生日果隻返來

而家邊到係可以用原價訂？

數神

度度都唔夠貨 其實7號無去訂 琴日又無排AEON
呢個3月都可以唔洗諗原價有啦
等下啦

大佬有咩指教

大家係咪都買咗online plan?

好平姐
都算必備

未 想等夾family plan

數神咩黎

佢叫我姐

大把人狗衝

$50包

你點買返來
分享下

我無一整盒買呀
只係每輯買幾包（第123輯）

我果隻原來係第一彈

邊隻邊彈：去日任官網睇，有齊哂個list
自己生日係邊隻：)

Rakuten japan然後集運過嚟咋

我唔抽喇
直接買一張自己生日既動物卡
好彩唔係受歡迎角色，200yen only

都係樂天

買jor, $155/year

我見普遍大約一盒1700hkd

係呀

樂天係直送定要集運
我搵到我果隻都係200yen

樂天japan我哋要用集運公司，通常都買好幾樣野

樂天Global就用直送（貴到仆街）

應該係全齊全（動森正式周邊）

見到
直送用ems梗係貴

好正啊

咁靜嘅

等緊隻驚呀

發覺動森啲野係特別靚

預載咗了

買類似呢D
我見佢其實好多1包都差唔多成千yen

我多數揀5包裝既product

連日本運費都3500-4500yen
係咪算貴
都仲未計集運

要買一齊集運買阿 要唔要開個tg谷

多人就爆盒返黎啦
但我見有間平既閉店中

我想問下 係唔係日版game都可以揀用中文玩㗎?
同埋game係豐澤買都係狗源貨咩？？

係
應該唔係

咁貴咩
我買嗰間連日運2700yen

彈條link黎睇下
依家好似剩返D貴
見最平係第2彈
連日運都3000yen

爆盒最平都26000yen
平果間閉店

冇貨
慘

都係日森一box咁買，五十包三萬幾yen。

依家好似第2彈最平
日森成box直送1750

冇野
我揀錯地址

1box幾重

連運費平均三十五蚊包

吓，幾日前仲買緊架喎

我揀錯左集運地址
1750係日本境內

都抵過信和地底$50一包

第3彈最貴sosad

第四彈一box直送價，都要四十幾蚊包。

大家有興趣我先訂

你地玩左隻驚先買卡啦，卡唔係必需

我認同買完唔岩玩連卡放就無謂

我主要想買自己果張

我見大家好似好頭痛點買卡我先諗住幫下手，反正呢排都買開嘢

你生日係邊隻睇下靚唔靚

唔靚
cheap野黎

我果隻樣衰到唔想買

你地覺得hori or maxgames or nintendo 既套最靚?

準備一皮收數神二手動森機

我果朝唔願起身冇出去

日森散買算
想抽下第3彈

第3彈有Sam

想要佢
散買6000yen

好得意

原來第4彈先岩

想問下點先知道D資料過左新機 個陣kick左仲會玩舊機

炒到上5000蚊未

邊到睇

隻猩猩

好過咩都無

我果隻好得意

利申 由NDS開始玩動森

痴左線。。。。。

咁可愛

點解炒到咁
我問左一間佢賣3500only 仲送mario氈

眼殘冇睇連四隻Game
但依四隻都唔好玩

薩爾達還好喇
不過明顯感受到只係畫面靚咗，冇做過任何嘢去令隻game跟上時代

打算入手hori
但睇圖好似好薄咁

吊d 唔個價既 中年水魚 好易中

依隻好高人氣

我諗住買maxgames

但佢地2款香港係咪都唔會有現貨？

百貨應百客
總有水魚買就有咁嘅價

百貨應百客我明

但呢個價擺明專恰新入坑玩家

咁乸貴

仲要食埋啲唔好玩嘅驚

呢間舖係馬鞍山海栢，平時啲價都明白價高水啲，始終個客要出旺角時間車錢係番度，佢標價貴啲都可以理解

但呢下食四隻骨，
講遊戲好評度，得第1同第3隻OK，
第2隻睇唔出係乜，第4隻collection 要有愛。。。

1 同 3 都好
2唔識
4 要有愛

好葡萄

乜野係mario氈？？？

我想問aeon買嘅動森機係咪冇索袋送？好似連張換領券都唔覺有

一定係連呢啲啦
如果咁嘅價，連Mario Kart,大亂鬥,薩爾達，比我真係都會shut up & take my money !

(但我琴日排咗Aeon $2340入手）

我都係排aeon買

Game先係送索袋

好呀

第1隻個個都覺得係唔好玩？？？

佢係steam 係 壓到性好評，唔錯架，個模式應該都岩switch

唔識

部機唔係限量，係咪總有一日會唔洗食炒有個朋友3500買咗我覺得好on9寧願唔玩都唔想益炒狗

係喎

有邊位到依家都冇switch
係咪因爲冇switch 先會食炒價買動森版

不如我開個google doc, 夠四十包我就訂，我自己食十包無所謂

終有咁既一日
但唔知幾時

任天堂實想食住個勢keep住出機
但生產線唔知應唔應付到

依隻小純係動森的偶像之一
我都係佢fans

我都好鍾意佢
佢依家喺我3DS條村度，希望我搬去無人島果時會再遇返佢

我冇，等下批或者食好少量炒都唔益而家班垃圾炒家

其實電量冇咩分別
係粒u耗電細左
你都可以理解為大電左既

希望18有偷跑

真係好難講
隻ring fit 差唔多半年都仲炒緊
我就唔太樂觀

求神拜佛

Btw其實任記係慣性早兩日偷跑？

一齊求神

我最愛係ハムスケ(哈姆助)
自從佢搬走左
我就唔想再入村

平均都有
但偷既第一日未必全世畀有
通常直銷會係遲最早偷一日

水貨就啱

之前有主機 玩過啲驚progress可唔可以轉落新機到？

可以

有都會貴啦 乜都炒

入番ac就得？

咁我日森訂算

我19號會好好咁同佢講bye bye 記得要搵返我

"不是按使用者為單位作儲存的儲存資料"過唔到
唔知除左1 2 switch之外仲有冇
懷疑動森可能因為一機一島
算係呢類所以唔比過

+1，唔等都等左咁耐，唔差在呢一兩個月

我諗有唔少人係要同身邊個女人交差
無得你唔食炒價

隻game 都未出就推爆左6個post

出咗驚就無乜人推架喇

希望多啲巴絲一齊玩

一齊玩先好玩

我諗佢都有排炒炒到3、4000真係好on9，你話貴幾舊我考慮下當比運費/排隊費
好彩屋企本身有機慢慢等

冇女真好，唔洗愁
講明先唔係唔想出pool

出咗驚頭幾日都唔會靜，大家要交換生果
會好忙

應該會買hori 裝lite
本身都有個hori硬套裝大機

可以連呢三隻game買都算幾良心

唔係叻糕 織夢島已經差好遠

抽佢番黎

我覺得hori好似生疹咁一點點 同埋似阿婆用既筆袋

咩叫交換生果？

我好驚中譯啲名好核突
譯做西施惠已經唔知想點
英文名又冇咁啲食字gag

雖然都係會玩日文算

咁你係咪日森訂？

前作自己條村得一款生果，要其他就要交換

唔識睇日文

又話單機既 原來都係要連線交流

我覺得中文會保留到神髓掛
英文有時直頭係啲普通英文名

單機玩唔會玩唔到嘅
但隻game本身定位就係社交系遊戲嘛

日文會食字？

唔識日文

諗起Wart Jr

諗緊仲有咩要買 一次過訂
單買個套嘅話運費好甘

大亂鬥係細電?

一塊布咁 講款我又最鐘意佢

我想問如果同一張單唔同出貨日佢地會分開運定等埋一齊先運

有啲名係襯返佢個look

依隻驚的終極目標係收集動物寫真
咁每日啲村民都會俾一項任務你做
包括陪玩捉迷藏/想要某種傢具/衣服/魚/蟲etc
其中一項任務係想食美味生果おいしいフルーツ
如果你可以俾到其他村的美味特產生果
咁個村民的好感度就會提升
有更大機會俾寫真你

(唔知新作係咪自己個島得一款生果，定係一開島就齊哂)

Game Paradise 有出post
有賣hori d配件
間野立場不明

如果差得兩三日應該一齊運
當然訂嘢隔咗成個月嗰d就分開運啦
我揀等埋一齊 佢都係會分開送嚟

可以儲里數去外島拎

主機Aeon會唔會有貨返

大家有冇預訂隻game？到時會唔會賣晒

全世界都會架啦 時間問題啫

唔會掛 最多咪eshop

一開始連機收齊無煩惱

已經down咗等19號晚 game一定唔會賣晒

game唔洗擔心

煲 住係深水埗
未試過買唔到game

我未買過日森，點樣揀等埋一齊 洗唔洗特登send msg俾佢地

sorry 啱啱試完
而家原來冇得揀

不過我見而家訂hori個套送貨日變咗六月 伏伏地

香港買咪得

好

個個都買到機咁勁

成班痴線佬通宵排嘛

利申 痴線佬

新trailer 唔知有無人post 過

香港咩套都有得買?
我想要maxgames呀

香港有代理喎
應該會有鋪有賣

maxgames成四月幾先有

有條癲佬排第一添

諗諗下屯門個對家庭真係好仆街

佢好似叫大峽菊？

搞著啲真用家 想排都無得排

join左family plan 35蚊一年好抵

路過

皇天不負有心人，我認我係癲
但買到真係爆開心！

真係好開心

呢部機係堅靚

用部機嚟玩動森好滿足

如果我排60既話真係嬲豬打去話告虐兒

單身狗萬歲

諗返見到真係覺得好on 9
大人炒都算啦，仲要捉四個細去
扭曲價值觀，炒完又唔係有首期
個男人仲要大大聲講四十個幾買匯豐好抵

我到今日都仲開心緊
呢度我估起碼有十個巴絲尋日朝去左排尋日返到去個pat有D痛

咁我可以點知邊間有賣

佢係咪亂打 佢話3月20有

阿叔表示尋日補訓左十幾個鐘，都斷曬片唔記得發生乜事

唔知
但劍盾系列之前見電玩直銷有賣
今次動森唔知有冇喇

ok wo 咁買埋卡套

諗過有心要做佢唔難,先唔好提有人影左排隊條相
佢地用信用卡付款留哂資料係aeon實搵得返
抗疫時候6點同幾個小朋友出去排到11點
人又多,本身小朋友星期五理應要返學
教壞哂佢地

停緊課喎
不過呢啲仆街阻唔到佢衝出嚟話畀人知佢仆街嘅

係呀 所以問個網係咪亂佢 日森都話4月中先有

好悶呀

我凌晨5點到達
為咗排俾我家姐
真係孝感動天的妹妹系列
自己想要都無

仲有6日
快啲畀我買到粉紅機

好驚粉紅機都要排
想入手+1

正面D諗，今個週末係最後一個冇無人島既週末

如果我妹肯排比我就好了

你排邊?咁早 你係第幾個

我都係5點 喺荔枝角排第12個

咁你要請個妹去幾次日本+台灣+馬來西亞先得
唔係本身我家姐對我咁好
我都唔會同佢癲

觀塘淨機賣$3580 屌那媽

Fb見啲人收淨係都係2800～3000

你家姐養唔養寵物

黃埔第13個

你搭咩車去 5點黨鐵未開

20號努力d咩?

梗係打的啦，12號晚依度全部人都話搭頭班車
唔付出多少少邊買到

本身想n車 但太慢

咁啱有的士就搭咗的士

大概仲有6-7隻game未打爆

想買我覺得可以19號11:59pm F5 誠哥

佢淨係會養我

你家姐幾時請你去旅行

故事教訓我地要對親人好好

機票準備好架喇，我要快啲去無人島呀

我3千收 都冇人放

觀塘廣場最頂層3間都好撚多貨，仆街等睇佢變蟹

我放

佢對我投資咗好多年
連佢自己grad trip都帶埋我去

唔會蟹啦 原價大把人要

投資千日用在一時

咁等佢送貨咪要等到21/22號？

金毛鑲鑽

我偷聽到黃埔排前三某個人話自己2點就到咗

樂富第一個係11點，好癲

荔枝角第一個10點

職員收錢嗰陣話嗰晚收舖見到佢

uny都係啦講明一定有機

真係好多痴線佬

呢個真，同想象中有啲唔同，實機隻綠係啞色啲，不過都係靚嘅

我遲佢成7個鐘先到

但我出機都係遲佢十分鐘到

嗰7個鐘真係喺屋企舒舒服服抖下算

咁話唔埋既
買唔到果陣你就叫春

CP值完勝笑佢地ON9怕佢地嬲

我樓下間舖賣3480淨機
然後有人即買
啱啱先知個case大細機都有

好難話on唔on9 話唔定冇武炎分分鐘成堆人扎營買機
我嗰日朝早5半搭頭班車都係摱車邊上岸遲少少都冇

冇肺炎應該大把貨就真，上年話有機果時我都冇諗過係要坐喺條街排幾個鐘去買

上年已經有消息話會出？

你地講hori機袋，觀塘賣$188

咩樣㗎

我記錯左因為一路我都估一定會出同梱機，但係冇預過要訓街

希望hori 會出EVA case，個袋好似冇咩保護力

其實以為特別版會係細機，始終最賣得嗰幾集都係手提機

因為咩都冇

我都以為佢會出細機

如果細機我就唔會入手嚕

我都係鍾意tv mode

188有hori動森機套賣148蚊

lite個殼幾靚
唔知襯落劍盾機會點

睇一樓Q&A啦

日森直送香港嘅話係逐件貨計運費架

星期日截止:

如果當時係出細機，我會買細機淨係用黎玩動森

利申，純義務工作，價錢暫時睇四十蚊包，最後睇Amazon JP有無變動。平咗照訂，貴咗取消。

唔該巴打

Thx巴打

想成套買曬

我為人人，人人為我，咪客氣

所以咩都可以做到

其他game

跟隊

照咁嘅走勢今晚都應該訂得，用prime仲可以快啲到

睇咩game ，我就今日過晒Save 去新機

仲有個mk側揹袋呢？

Splatoon 太鼓 overcook mario kart個啲得唔得

你地爆盒我就廢事自己買

btw prime唔係日本架咩
直送香港冇分別

咁耐好似淨係聽過動森唔得

你啱，直送無分別。

我之前用集運，所以會俾無prime快啲。

1 2 switch都唔得

等動森主機跌番價買先

呢隻都冇咩要過

係 只計國內

我都驚講畫俾人認到

我尋日問齋機四千

爭十零包夠數，我都係訂咗先lock咗嗰價，驚到出嗰日周街都炒。

Post多次條link:

發覺香港無乜人鍾意玩動森

反而外國個community又幾大

有啲專登整啲mene出嚟好鬼搞笑

如果可以因此砌到個coomunity出嚟就好

我都係俾呢度氣氛感染先入坑

我見台灣都多人玩架

入咗啲fb grp好多台灣人

其實我哋都係老人家嚟
而家就好似啲老嘢咁喺度等汪明荃開show

大家見到面就知我有幾老

唔緊要
game入面大家都係二頭身

其實如果由NDS 開始玩既都唔會細得去邊

Nds玩 但我唔記得邊款

我一直都好想知點解個個角色都係斜眼

香港人對一樣嘢熱衷程度未必似其他地方啲人咁
就算係都唔last得耐

我又真係過30

最後階段，仲爭幾包啫。話唔定可以爆多一盒

小學雞果時玩NDS之後3DS 等到宜家

我都差唔多 不過我無玩到3ds

岩岩填咗 睇下爆未

我玩3DS時 個鐘聲改返NDS個聲

未，就算爆咗我都會讓我啲俾你

第一次玩，share咗俾fd都冇人肯入坑
好期待但仲未諗到島名

推咗一個

我都係 無fd 玩

我都完全無朋友一齊玩

到時上嚟搵巴絲玩

明明大作 身邊好多人都唔知咩係動森

新入坑 冇乜朋友會玩呢隻
好想快d下星期有得玩

快D到下星期

我忍唔住啦

今日見到有個小妹妹望住動森個廣告冇眨過眼

仲要係咁講野唔戴口罩

留名等同路人一齊玩

我都係新入多坑倒數緊等到好苦

小妹妹

FBI is watching you

其實官方售價係399定429
我去荃灣gameone就話429 信和hotline就399

我都係NDS開始玩起架

我由ps1玩起

日版係咪係買amazon穩陣

有返咁上下歷史喎

好奇上日森睇吓啲人氣村民
果然由ジュン小純大比數勝出

一萬二千五羊

小純ジュン當年真係超級紅

有幸收留過佢,仲拎埋閃卡

正式宣布第一屆連登動森Amiibo Card 衆籌完滿結束，供收到13位師兄嘅四十四包申請！

稍後小弟會開番TG/WhatsApp group同大家聯絡細節，暫時計番每包價錢會略略高於四十蚊，不過為方便找續都會維持每包四十蚊。

如果仲有師兄有興趣，小弟仲有六包buffer，歡迎查詢，最緊要大家都可以用合理價錢享受隻Game!

巴打好有心

都係俾大家感染，好耐無見過咁多人一齊期待一隻game (其實我都仲未知係咪自己杯茶)

咩骨？

織夢島 go donkey kong

感謝曬巴打

邊個差啲

如果我三隻都有興趣就話姐
但係...
利申新入坑

希望佢地蟹撚晒

新手想入手仲有邊到有機買 可食骨

nds/3ds玩家

呢張5399yen咁癲？

食骨周圍都有 ... 自己行下

nds都叫老咩
nds入坑動森

真係唔會蟹,係就借住個勢砌老任一鑊先

唔好意思switch 新手加新入坑動森 想問下冇join online plan係咪同唔同巴絲玩

係要join

Nds揮手區

明白 唔該晒

講緊入坑動森定打機
打機我講緊係PS1/GBC年代了
動森就3DS

呢隻都高人氣架

我初戀情人好失禮咩

今日出信和手痕買咗包第4彈
都搵唔返我初戀情人

Sor law 喺我度

我咁大個人第一次排呢啲
好在帶左凳仔咋，腰都痛

原來佢叫reset san

Rosie/ブーケ都好得意呀

等到頸都長 快啲到下星期啦 呢幾日冇野玩好悶

我清緊舊game

抵佢要轉工NDS唔記得save俾佢哦足幾分鐘先打發到佢走

最得意

入坑
之後買3ds都係因為動森（我玩美版）
13號排隊買switch都係因為動森

皮已負
槌已備
定今集可以成堂梯車埋去

ブーケ都好高人氣架

佢一開島就出現，我會即刻洗檔再開

NDS之後reset san轉咗撈咩
我見之後amiibo figure 有佢，以為佢仲係守緊門口
當年俾佢哦都係樂趣嚟㗎

屌我記得佢成日鬧我 要我講對唔住

我記得上作3ds，如果你同某人(例:A君)連過機
咁A君之前搬走的村民會有較高機率入住你條村
所以依隻豆皮青蛙係真正嘅瘟疫嚟

唔係要傾過計先會中咩

按照連登逢反必紅定律......

好似唔洗
唔肯定，阿嬸記性唔好

大手入定幾疊sam哥閃卡冇死
加上瘟疫，有sam哥閃卡分分鐘有閪屌

開左隻盾玩一陣 但冇乜mood

好似將啲一毫子貼晒上面

開島一見到即刪島

我差世界冠軍打完一週目就停咗
打緊幻影異聞錄

3DS要起佢間屋先會出現今集有auto save 佢要轉工

唔係，唔一定要online，3DS有開streetpass 都會交換到村民

我估佢會教你改地形

唔係話整個美麗島同樣衰島比賽咩？

以前成日袋出街搏有刷身但其實香港根本好少人玩3DS

就係你地唔知邊個傳左佢比我條村

但一機一島下，會唔會連save都刪唔到

啱哂你你話佢最得意架嘛

反而去日本旅行極速刷爆10個人 有D村民都係同日本仔/妹交換返黎

最緊要畀曬啲醜嘅人

仲有5日～～～～～

起碼放左兩隻猩猩出去

我唔介意食遊戲 但今日行幾間都得張爛鬼墊/精靈球

第4彈一盒都好似抵屌？

岩岩睇到條Youtube片介紹
好似好休閒咁
有D心動想玩下
第一次玩 咩都唔識

等我痴D屎落你張哈姆藏度先

唔洗識，hea下鳩下唔覺唔覺又玩左幾個鐘

直頭換咗張卡塊Rfid

精神時間屋

唔好呀菊大大
30cm！！蜜瓜頭大人

我最中意K.K.

裸體狂

如果想同朋友玩
係咪都係一開波各自整大家個島
之後先係連機去人個島玩/整野?

定係大家同時係同一個島整野

冇呀淨係見到呢三個

送比你

一機一島
可以一島多人玩
但係自己整好個島再去人地個島會更加好玩

如果一島多人玩
係咪要個島主上左線先去到?

定有CODE就得?

我剛才開包抽到呢張，成6000幾yen cls

想知佢依家做咩

要online pass，要比錢
面連可以唔洗比錢

今輯才俊貓約會好紅

真係J出血

異色瞳

好可愛

萌點超多:
異色瞳，西裝，眼鏡，傲嬌(表情)

利申: 貓奴

仲要未出amiibo卡，想召喚佢入村都唔得，一定係全城瘋搶嘅男神

我條女都幾值錢

集合曬我最鍾意嘅元素
佢入唔到島 我真係會喊出嚟

好多舊角色都唔知仲會唔會出
老一輩角色集體退休定瓜咗，轉咗衣缽俾啲仔孫，好似賣蘿蔔山豬阿婆，釣魚捉蟲比賽主持人，
今集又自己craft嘢，懶恩愛草泥馬兩公婆好似冇得撈，塘鵝三角戀都唔見咗，就算八婆靜江都投閒致散咁，俾狸貓一家搶哂啲嘢做

去日本刷咗好多間設計得好靚嘅靚屋喺display area度唔捨得洗

諗諗下靜江細佬今集唔知仲有冇得撈

河童村長（死左）

齊晒依9隻真係J死人

直升機急救中心call center接線生
direct有佢

好靚仔佢入我村一定唔會比佢出翻去

真係㗎？

我唔信！！

我一定要呢隻，同我隻貓貓一樣

佢最似我隻衰仔

Twitter條片有配音嘅

11:00左右

係喎，但冇樣出

有autosave 但都可以捉你改時間
玩緊pkm刷閃個班人大鑊了

好靚仔

唔知今集可唔可以改時間，改唔到就大鑊

3DS我係較遲左三粒鐘因為星期日唔想咁早起身買蘿蔔

個置頂message

Amiibo係可以邀請隻野入黎住？

amiibo卡可唔可以借比人scan

隻艾路貓今作會唔會出現

仲有4日幾

無知一問Amiibo卡係用嚟做咩

色狼

捉到會點？

黃店？

我隻貓貓都係灰色虎紋白色咀
但動森呢隻個樣好善良
我個隻好邪惡

即時邀請佢入村
唔洗等運到輪十世都唔知輪唔輪到佢

係用黎踢走d唔想要嘅村民

樣衰嘅即DQ

Silver tabby朋友仔
我囡囡乖嗰陣個樣都好善良但好多時都好倀雞

想問下香港有得賣？日本preorder 都係20號，連埋運唔知幾號先有

周圍都係
但有d賣緊200頭

買蘿蔔要幾多點買的?

有興趣

請問你地講緊既family plan 即係咩呀

今集要online
online要月費
family plan可以8個人夾
平好多

要上網同人玩就要另外join個上網plan
可以個人買 但family 好似係8個人一組咁買就最平
所以上面巴絲打組人買

但係面對面聯機就唔需要買呢個online plan 既

Ching 你搵左我未？
未既話留個 tg 呀

唔online係咪少好多嘢玩

搵左啦 唔該晒

又近多一日喇

可以

不過一日只可以scan一張

偷跑啦快D

女朋友就生日

出game頭幾日個post會變成大量報價/放game/夾plan

叫佢遲D先生

D花爛晒，條村生晒雜草

我仲未開機連switch 可唔可以申請plan 架

電子版係咪冇得偷跑架

絕對冇

1年後先玩pokemon

以前PKM FANS，但係見到又寶可夢，GF又整舊屎塞玩家食，真心支持唔落

卷買Xenoblade 2都抵玩呀

係啵

買咗券down咗

個人意見
新作比較吸引未玩過嘅人

利申兩個月前先開始玩黑白版，一個星期前開始玩劍盾

好似幾夾

湖水綠根本動森王道配搭

太多game未清 仲未得閒用券換埋隻xenoblade2嚟玩

係
新入坑表示覺得劍盾都唔係咁差

準備開7

作為pkm大師 想要mega進化

想join 1個online plan 位

邊到可以整到張機票呀???

劍盾係pvp做得好咗
但一周目流程史上新低

?

學野啦咁多位

同自己示愛好玩咩
btw你開post

我驚自己第一下會黑左面
部機呢喂

日版偷跑1個鐘

推1001

1001

新post